原來M記工時可以長達20個鐘

0500-0100

訓四個鐘再返過

可喜可賀